點解女人分手後可以咁快再拍拖？

男人就一直等

因為好多厹

唉...

正常呀,個個女人都係咁,屌

巴打 經歷緊同你一樣既事
分左手只係五日 佢已經同緊第個拍拖
我依家都好難受

你18 , 大把時間 ,但我明，我前幾日自殺失敗而已

放低把啦呢排成日開失戀post

分左手就關你撚事啦
男人老狗
move on咪算

我自己呢幾日都好難受 同你一樣想自殺
琴日上左天台 想跳落去 只係一個朋友揾到我 先無死到
其他人會覺得我地好懦弱 但我明你點解想自殺
依家我都好痛

分手5日就拍拖可能唔係太中意你姐
向好方面諗 起碼你唔係帶帽

巴打我明呀,我都>24歲了,剛失戀既感覺其實同抑鬱差唔多
當你捱過左後,因為戀愛會釋出某種化學物質會令你愉快
當失戀時,無左呢種化學物質就會有類似抑鬱既症狀
當大腦對某種化學物質既依賴就會減低,慢慢就會生理上回復正常

但心理上既依賴要靠你自己企返起身了,我到宜家都會掛住以前同ex既野,但已經可以控制到唔諗佢了
加油, 今次係好好成長既機會, 唔好要下一個女仔等你太耐

生理上既難受可以透過做運動做gym去解決, 因為大量運動會令大腦釋放另一種物質令你感到滿足同快樂,足以同輕度既抑鬱抗衡

我就係因為咁,經過3個月後,身型好左好多

G

我覺得無乜分別既 可能咁樣佢會覺得自己無咁衰掛

真心，巴打可以做gym ,用哂所有負能量

女人講野你都好信

... 唉，我唔想其他人擁有佢

好難，無左人生意義 由於同佢做過太多野，去邊都諗起佢

我係因為父母之恩，靠責任感而生，我好想死

關叉事咩，睇你飛人定人飛你姐

我都唔明女人諗咩

唉, 我訓唔到又食唔到

依家無時無刻都會諗起佢
你愈希望唔好諗 變相只係提緊你有呢個人存在
我真係好愛佢
好唔捨得佢

係... 去邊都諗起同佢一齊行過個條路

唔係點解要分手

手機既相都唔敢去del
知道放係到只會令自己諗起佢
但唔想連唯一既回憶都無埋

男人長情女人絕情嘛
無義氣...女人仲唔可信過支那人

就算連食個譚仔 食個m記
都會諗起以前同佢一齊既畫面
好似無論做乜都離唔開佢既陰影

你地肯定係分左手先再拍拖?

佢聲稱唔係
但自己知道事實係帽左我
係唔係 都唔重要啦

因為佢唔鐘意你
原來沒有
從來都都沒有

男人都一樣

me2 , 佢送的野我都無dum, 銀包散紙包係佢handmade, 證明佢曾愛過我........都唔想換

8成係女, 唔排除有賤男

同是天涯淪落人
我又係18
Ex分左手3日就一齊左
失左兩個月都move on唔到
琴晚仲要見到佢地煮飯仔啲post

閪㾗

一模一樣我同你嘅經歷

............................好彩佢唔太玩ig

騎牛搵馬嘅人唔使太放上心

係，只要一唔開心就衝去運動，個日啲抑鬱會排解左
但要keep住，我今日無做又即刻想喊，朝早真係喊左

我都係條女帽我，試過係屋企樓下等佢，直頭無返屋企
激動個陣會問佢去左邊，冷靜落黎，就算問到佢話我去左新仔屋企過夜，咁又點？
唔開心放唔低嘅只有你自己
要接受段感情幾長都好，完左就係完左
道理我已經同自己講左好多次，明左
但心入面一到攰嘅時候，就控制唔到情緒，好容易又喊or做錯事
大家要啲時間...

啱呀
我諗左兩個月
最後諗到
放唔低未唔好放
點解一定要刻意move on
最多未自己一個攬住回憶過日子
雖然我係18歲
但已經對識女仔冇曬興趣

好有同感
特別係我同佢冇block對方
我仲成日見到佢啲post
每次見到
我都諗 關我咩事
我相信心痛會麻木
所以選擇左最蠢既方法
不斷令自己心痛
直到有一日麻木左
到時我就刀槍不入

我兩個幾月前都失戀，好似巴打咁講果種

男人咪係一樣
一齊左幾多年又點 一句淡左得返責任就換畫
比個條女飛左之後一個星期又第二個
我呢 就依然原地踏步仲諗住佢會返黎

曾經有過既....

雖然同你用同一個方法
但咁樣真係好折磨自己
會好攰 會捱唔到落去
好想選擇死亡

幾耐先叫正常?

都拍左3年半, 唔係騎牛搵馬,不過佢話累了, 要放手

係, 好多野都理性明白, 但感性上仲諗緊............

18歲有排啦......................我都18先初戀

我拍左一年 途中知道佢係對段感情係認真 佢都係話攰了 好辛苦 所以要分手

我兩個幾月前都失戀，好似巴打咁講果種感覺會慢慢無咁辛苦，迫自己做運動，只有時間令你慢慢好返，不過一個人時有時諗返起仲會好痛，即刻咩動力都冇哂

傻啦，D女人一早揾定後路，果五日係等緊個男仔表白咋

留tg , me 長情痴心

我今個final 無温個書 應該全炒了
分手之後乜都唔想做 就係攤係到喊

唔會話3個月內lor...

唉, ...... 我好自責

最難受係一齊咗五年幾，我哋分手唔夠半個月佢已經同另一個一齊，但係同我講話對我未死心，叫我俾時間大家

利申：仲等緊佢會回心轉意

我同佢都無block對方
分個時佢講左好多說話hurt得我好甘，我心都碎晒
其實每日都有好多搭車時間好想搵佢
但自己未冷靜落黎，而佢又同人地啱啱開始(背後flirt左幾耐我好介意，但亦都無問，自虐行為)
放唔低嘅巴打試下唔好stalk fb ig
如果控制唔到，每次stalk個陣狂jot notes
發洩啲感受出黎
有時朋友無咁多時間接收你啲負能量

三個禮拜

但係佢唔會諗................好仆街..........

我都係..............................................................................................日日就係上來叫春

你比我痛........ 唉.......未半個月,但應該好搶手

我過左兩個幾月，由一開始每日99%時間sad,到依加隔日sad一兩個鍾不過 睇住身邊朋友一pair pair 特別sad

唔好再呃自己啦
邊會有回心轉意呢樣野
呢種希望只會令你更加放唔低

係呀 佢當初唔要依加既你，你可以做就係改變自己，用全新既一面出現佢既世界再追返佢

男人都一樣咁快
根本係得被飛個一邊先唔可以咁快拍拖 🚬🐋

幾年感情, 3個禮拜放得低仲要有新戀情.......好仆街

而自己就唔敢再愛人

係....我寫左8頁信比佢, 但唔敢寄, 因為寄左就好似真正完了, (一定唔覆)

難............唔會再有交雜, 我想同佢做番朋友去改變, 但佢好野, 唔肯見, 無機會

三日前 我都係咁諗
我會覺得係自己做得唔夠好而分手
我甚至wtsapp佢 話分開之後我會好好改過
我會改變自己令你接受返我
但佢琴日已經同第個一齊了
醒啦巴打
唔好咁多幻想

佢唔玩ig fb, 我都唔知佢會唔會有第2個了

破清... 分左手半年 身邊同我同時期分手嘅幾個fd都已經搵哂第二個 得我未放得低

我ex都係

其實有時候唔知
你反而更加舒服
因為當你知道佢同緊其他人一齊
做緊以前同你做既事 可能係去街 食飯
而身邊既唔係你
呢條刺會更加痛

我都有咁既諗法
因為知佢同新仔其實唔係好夾
如果keep住係咁 遲早有日佢地會散
所以我自問依兩個月改變左好多
亦反省左以前有咩問題
但只係冇機會比佢感受到

做好自己已經好夠

我仲要係本來plan好曬係sem break同佢做
但佢覺得我只係唔想做
結果覺得段關係好淡
就跟左個陪到佢既人
依家睇
佢地做既野全部都係我plan左既
只要捱到今日
佢根本唔會覺得淡左

你地都好D啊
我整親腳 三個月日日只可以係屋企訓
期間佢同我分手 （無嘈交）

低潮期俾個三年感情既人踩多兩腳
三年感情 who care？
我仲要無得運動做gym 日日係度亂唸嘢wo
你地係咪好好多

不過 我d朋友and家人點醒左我
患難見真情
都係屋企人最重要

你要明白
就算佢同呢條仔散左都唔關你事
因為佢已經唔再愛你了
就好似我ex分手同我講
就算你改 唔再好似以前咁 都唔關我事
我地已經分左手

世上狗公何其多

但係我做唔出對第二個女仔咁好
因為我知道我變好左只係因為佢
例如我以前好唔鍾意佢遲到
佢遲到得耐真係會忍唔住係街話佢
佢又唔鍾意我係街度話佢
結果成日因為依樣野嘈
到依家
佢同我講依家拍拖唔會遲到了
因為佢知道對方會唔鍾意
我都學識唔係公眾地方發洩
但問題係我地唔再係伴侶

我諗依樣就係點解巴打你會揀自殺
但我冇咁諗既原因
我個ex都講過 我同佢唔會再一齊返
叫我唔好再鍾意佢了
的確係好傷心
傷心到想死左去一了百了
但諗到
佢咁講係因為佢心入面覺得我係前度
前度就唔應該再糾纏
所以我等
等到有一日變前前度
或者等到佢完全忘記我
我先再以新既自己去追佢
只要到時打動到佢一次
好似第一次追佢嗰時咁
到時成唔成功都叫盡過力

keep住咁天真 幾好

我算過命, 無異性緣......

好女仔來, 唔想佢被呃

做人唔好番轉頭
就算第時自己好景 都唔好比機會人出賣你第二次
女人冇人性一世都冇人性

可能我想自虐, 成個on9咁諗住默默守護住佢................................................

根本就本身同第二個有路，再借d 二同你分手，咁佢地良心就好過意得去，覺得自己無問題。 就就好自然幾日同第二個一齊。

結論： 女人係可以好仆街好絕情

佢都唔肯再見, .........我地改變真係有用咩

.........你受傷佢都唔陪你共患難, 呢d唔要都罷, 明明可以探你

冇用㗎
但唔咁做可以點做？
當然你可以揀自殺
不過我揀改變自己咁姐

.....................................................可唔可以唔好打碎我地最後一個希望

所以拍拖係一種病。
單身係更健康更fit.

exex 都係ex呀

首先你要有機會見到佢

你咁樣好似無放低呢段情

其實係街度都會撞到,我有次係以前我地成日買野既地方撞到佢

block晒 ex, 唔好留任何fb ig whatsap後路。

一年後我連佢生日都忘記左
時間沖淡一切

我好寂寞,好需要一個人比我依靠

一齊左幾耐

1年咁快......

咁大個仔要學識寂寞啦
咁弱既男仔無人要架

過年過節點算............................已經習慣佢在身邊

節日有咩好過,節日好好做自己有興趣既野啦
我上年聖誕都係自己係屋企睇下書,做下freelance

約朋友
兩個月前比男朋友飛左，
淨返啲節日已經約定曬朋友

大把人想屌閪

點解唔諗下你可以搵個更好呢？

係㗎
放唔低未唔好放
點解唔可以一世凈係愛一條女？
係 佢係走左
但係愛就係無論點都愛先叫愛㗎嘛
我愛佢唔係因為佢同我一齊
好傻好天真 但18歲 天真又何妨

好多狗公個9都好痕
利申：散左之後學校啲狗公同我講啲嘢曖昧到我想嘔黃膽水
有無咁撚飢渴 未肯定人地放低未就狂衝 痴撚線

因為我覺得揾個個好難
好既女仔都拍哂拖
一係就比人屌過百幾次
同埋追女仔個過程好辛苦。

點解我分左兩年幾都冇
不過好多男仔單身四五年都冇再拍就真既

推薦一首歌
叫你陪我去流浪
我聽完好感觸
特別有一句
你付出的愛 她不愛 是否你就要把它收回來？
我18歲
遇上一個愛既人
但佢唔愛我喇
不過我會繼續愛佢

Long d+對方完全唔想再理我 改變黎都冇用

尤其係我地依啲毒男
真係好驚比女人玩
所以我一定要知道佢過去先放心
個ex係中學識 好清楚佢係乖女
上到大學
邊個係人邊個係鬼真心睇唔清

轉個師傅啦

你遇到個對的心情開心百倍，唔可以咁計。

有興趣就開個tg gp一齊叫春啦

唔通等你十世咩
你係好嘅就唔會分手啦
人哋有新生活都有錯？

一個月

世界好大架，對自己好 D，增值自己，過了一段時間後你就會知道當日的思念多無聊。

你咁後生怕什麼？為一個人傷害自己太不值，無論何時都要對自己好，到時再找對的人，對的路吧！

小朋友心態

好有興趣

算把啦 放唔低架喇
諗下有咩自己想改變嘅仲好

睇親樓主啲post都同我心聲一樣

我想減肥
之前坐定粒六，諗住感情穩定唔駛keep
肥左勁多
同埋我都應該關心人多啲嘅
自己慣左take好少give
都係條女離開自己嘅原因

You are so damn right bro

留tg 我加你

唉, 社會上好似唔接受單獨過

初戀是最好的.................

你同思加有咩分別？

x2 exact7ly

狗

唉, 我乜都玩過, 都係話要30先有機會, 呢幾年會係空窗期

你開, +我@shuckle00

我一日出好多wo

入左,不過gp好快會轉左話題

她不是雞

打唔到字

唉 大家都係低迷期 就算轉話題 有人陪下都幾好

係咪我開錯 頂

從來都沒有

破產佬諗好點放低未

屌我唔識開

......唔知, 希望快d有下一段姻緣

Come come come

過來人話你知 咁快有新一段未必係好事

快刀ching都認真...好感動

唉我都無諗咁多, 可能我仆街只係想立即搵個水泡填番空虛感

跟住發現其實填唔到

........唔知........當係抗議

因為佢地只係想有個人錫

y no me

臭雞！

因為係有左第二條仔先飛你

我都剛分手
啲女真係好絕情

唔好ff啦，你改左佢都唔會番黎㗎，個心無你，你做乜都無用，醒啦

好撚辛苦

抵丫
摟女果陣係到笑我d毒撚丫啦

無笑, 自己都驚有呢日

岩岩入左

其實 大部分同你分得手

早早就已經有新對象 先會咁做

分左後 更多時間同新對象接觸 幾日時間已經可以將你忘記得一乾二淨

無計 唔開心就做運動 乜都做 填滿自己行程

過番一段時間就會習慣

逼自己行理性 而唔係感性

因為拍緊拖果陣有男朋友可以多好多着數
所以女人大部分都係識到第二個先同男人分手，費事冇左ATM

你付出真心係冇用，女人生而有妓性，佢地當男人幫佢地做野係理所當然，就算冇做雞都係咁

因為男人多情但痴情 女人專情但絕情
女人好簡單只要有人對自己好就會好易中意人

你唔係 48 歲咩？

其實邊有分男人女人

你睇下8成都係巴打呻就知

我ex直頭同左人一齊先同我分手

的確係好撚煩
見啲朋友一散左又講到要自殺傷心到死又乜又柒喺度呻呻呻煩撚到嘔
好啦不斷安慰聽佢呻
過左一陣又即刻有新仔好似乜事都冇
無限loop

好似冇仔好撚大件事咁

屌 咪臭系 無拖拍姐 單身生活才是王道

本來以為知佢有新仔都唔會唔開心
點知

快嘅定義係？

冷戰緊個時已經見ex同第二個男人fb tag左交往中，個陣個心難受到hi.最後自己離開算btw我都知自己好多壞處

多數搵水泡 但係搵完就會後悔

I know that feel

我ex直頭同人一齊左幾個星期先同我分手。果幾個星期佢話多野做同好冷淡

我唔知自己想點，不如你殺撚左我

佢話呢刻仲未準備好再踏出呢一步.....

究竟係冷靜緊定暗示

似收皮

我分左年半，零個對人有興趣

唔關男女事，係關當初愛得深唔深事

Move on la ，揾多d朋友，上下網，做下運動
慢慢忘記
利申:分開咗差唔多一個月，仲掛着佢

加油啊巴